[大灣區機遇！]央企保X橫琴商舖大縮水，澳業主受損

Quote：
【澳報消息】橫琴一樓盤所售部分商舖交樓時疑貨不對辦，舖位樓高由合同約定的七米，縮減至三點五至四點五米不等，引起部分小業主大為不滿，昨日集體到售樓部抗議與維權，要求開發商退回損失。
合約指高七米
涉事樓盤為橫琴保×國際廣場，昨日上午約有五十名小業主及其家人集中到該樓盤售樓部，要求面見開發商總經理和盡快解決相關糾紛，到下午部分小業主陸續自行散去，但仍有部分繼續堅守現場，並統一穿上背後印有大字的白色T恤以示抗議。
一名張姓小業主表示，是次糾紛的直接受害者為上述樓盤其中約三十個商舖的小業主，當中逾一半為澳門人，涉及買舖金額超過一億元以上。張姓小業主形容這是一個預設的陷阱，二○一五年三月保×國際把上述樓盤預售業務委託給一家澳門房產中介公司打包銷售，註明所售商舖層高七米，並以搶閘售賣樓花的形式吸引顧客。到二○一六年初該樓盤正式取得預售證轉為公開發售。
發展商稱失誤
保×國際今年三月十五日知會上述樓盤商舖各小業主，稱由於工作人員的失誤造成筆誤，原來所購舖位的層高不是七米，而是三點五米、四米、四點五米三種層高，對此公司慎重道歉，此舉引起部分小業主強烈不滿。
保×國際上月二十日約見部分業主時稱，上述樓盤商舖在網簽備案時，必須修改為三點五米、四米或四點五米的層高，另再簽一份補充協議，否則不予備案，或者按三年前該公司的實收購買價予以回收。部分小業主強調，由於開發商違反合同約定，要求取消所涉商舖交易，全數退回小業主的損失，包括購樓本金、按揭等各種費用以及利息。

見到現樓都萬幸啦，仲縑三嫌四

5毛狗，你識字嘛？？？

又黎屈毛

扮香港人都做下功課
乜撚野參建商
香港沒呢個字

參建發展商一詞紅灣半島事件已經有

不過睇你班人網失敗者可能仲食緊奶
番去問你的青山國師補下課
你地慢慢屈飽佢

你班屈毛黨快D搵青山道長陳雲學好D中文先講

要牢牢抓緊畀大陸佬昆錢嘅機遇

小小五毛
可恥可恥
又在搬神弄鬼,指鹿為馬

合約主要其實都係睇英文
如果用係其他doc或白話中出現
就下面呢堆字

developer 發展商
contractor 承建商 建築商
main contractor 總承建商 一沙 大判
sub contractor 分承建商 分判 X判 X沙

師兄，班未出過蟈井底支那狗可能連Vendor，Developer同Contractor都未撚識分架！！！

有料既都唔會做五毛
紅登提供大量ACC俾佢地

人地貼一段新聞
係笑都係笑鳩新聞入面既人

然後五毛就開始攻擊讀者
搞分化 ,矮化香港人

淆底慣女支！！！！

我屌佢 參建商 喎

推！！！